!!!緣份相遇計劃 Triangel – 最終回 !!! 10月1日(Sun) 報名開放

2017 最終回將於10月1日開放，報名／選揀對象時間會比以往較長，請留意下面Timeline

懶人包:

網址:

2017 最終回
報名時間: 10月1日 晚上9時 - 10月6日晚上9時
選揀對象: 10月7日 晚上9時 - 10月12日 晚上9時
結果公佈: 10月13日 晚上9時

未註冊既巴絲打可以先註冊AC。註冊左既可以先完善ＣＶ。
在報名結束前需完善CV，完全空白則作DQ處理。

玩法:
1. 註冊帳號 (isp email / FB)
- FB用戶可以直接登入，無需額外註冊。朋友數目需超過50人。
- ISP 用戶註冊後會收到驗證電郵，驗證後先可以報名活動
2. 報名參加活動。人數比例限制為男比女：2.5:1。低於比例才可報名。
3. 填寫想認識既對象最多十位，排序影響配對結果 (非必需十個，請玩家自行決定)
(請不要分享會員資料excel，每人睇到對象CV的ID同次序都係random)
4. 等待配對結果:
a. 若雙方互揀，直接開啟聊天室。多於一對互揀，只會配對選揀雙方排序皆為較高一對。
b 若雙方沒有互揀中，可以係揀左你既人當中回頭選擇其中一個
(無法選揀成功互配之對象）
5. 點擊聊天室與對象展開激情對話。（如有）

另外十二月頭/中會舉行聖誕特別回，屆時將解放部份配對限制，敬請留意

FAQ

（如有任何技術上問題，請電郵至 triangelhkservice@gmail.com）

報名
Q: 點解無法報名?
A: 男女人數比例限制為2.5:1。低於人數比例限制先可以報名

配對
個個睇到既CV號碼都唔同請勿人類總是
唔跟返時間內揀人之後無result唔好怨
3日其實唔係短時間

結果
Q: 配對方法係點?
A: 會睇雙方排序，配對結果為兩方都係對方較高順位果對。
eg.
男Ａ放女１第十位；男Ｂ放女１第一位
女１放男Ａ第一位；女１放男Ｂ第五位
結果：男Ｂ女１互配
用分數計即係放第１－１０位為１０至１分。
男Ａ女１－１１分；男Ｂ女１－１６分
同分則以男用戶次序優先

Q: 點解配中左冇得再揀人?
A: 互揀配中真係無得再揀人，請尊重緣份.

Q: 點解我揀左既人有揀番我，但都配對唔到？
A: 因為對方已同另一位對象成功配對，而該對象排位比你高。

Q: 點解配唔中,但都係一個人都無得揀?
A: 對方若成功與其他對象配對，將無法選擇。

Q: 點解回頭揀左人，但冇開到房？
A: 男方回頭選擇需等女方"接受"後才開房，女方只可以係回頭選擇佢既人當中接受其中一個；女方回頭選擇則可以直接開房。

Q: 點解有人回頭揀左自己，但冇得接受？
A: 回頭對象需在結果公佈後半小時才可以開始接受。

Q: 點解冇人回頭選擇自己?
A: 因為你唔吸引.

其他
請唔好上黎講返邊邊個其實我想你pm返我 尊重活動規則

其他問題諗到再加

舊緣份計劃發現原來反應都唔錯 雖然係高登搞當然會有人反對
但都有唔少人支持 舊計劃都造就左唔少情侶一齊

眼見唔小巴絲都希望延續落去
所以小弟朋友特登重新寫過另一個新網頁
可能比不上以前個計劃 但都希望反應唔差過以前啦

緣份相遇計劃 Link

依個計劃唔需要大家輸入高登名
只係要用Facebook Account 黎核實身份 或者用指定既 Email註冊
即係大部人都可以參加 但有冇人同你配對到就另計

同樣係打好晒自己既自我介紹 就可以報名參加
係指定既時間揀你想識既人
如果大家都互相揀左對方 就會得到一個相識既機會

同大部分既計劃唔同
今次不會直接交換雙方聯絡方法
改為係本網站既 Online Chat 傾計
當然你地可以係入面交換你地既電話號碼

不論係想識男女神既你 定只係想識朋友既佢
都歡迎玩依個計劃
希望各位今年唔洗再一個人過啦 #hohox# #hohox#

有任何問題可以 PM Canvendish又或者 電郵到 triangelhkservice@gmail.com
謝謝

(p.s. 個網站並唔係我寫，係我一位朋友寫的。但有任何問題意見都係需要pm我 Canvendish )

特別鳴謝: GoogleMap_ 巴打 提供靈感

最終回 重未配對到就完

2017咋
下年會再同大家見面

What this

2017最後一擊！再無今年聖誕又要唱lonely christmas

幫推

安哥 最近好嗎

因技術故障，本回合報名時間將延遲一小時至十點開放

留名支持樓主
希望今round 多d 女仔報啦

嚇死我仲以為唔開

無轉到介面?

仲未開？

Login唔到

而家得唔得？ 試下轉broswer

超出人數比例，是不是已經報唔到名

女用戶報名後比例會下降

106個女會員vs250個男

網頁顯示既各階段日期有錯
請以此post第一頁為準

登記不了

加油

註冊完先知無得登記

唔參加了

仲有三日可以報名

IE, firefox 同chrome都冇左個facebook制

手機有，電腦冇

幫推 樓主幾時再搞？

你個 platform 有包埋喺呢度，但下一個 post 要寫已完結了
[老姑婆/單身狗/OBA] 各大交友平台/交友apps 上線啦!

聖誕前會有特別回合
再之後可能要等耐啲了

檢查中

我自己同叫幾個FD試冇事喎巴打

報名將放星期五結束
未報既請把握最後機會

雖然有d人覺得填資料 and 個人介紹比較麻煩 但我覺得對於毒撚嚟講 可以避免尷尬
始終出面識果d 你要花時間了解對方想唔想發展 and 本身有無伴侶
希望admin 會繼續搞

多謝巴打支持

原來註冊同報名係2樣野

好難報名
幾經辛苦今次終於又報到名

雖然應該都係配唔到人

i

same here

至少試過

最終回希望配到一次啦

突然間諗，呢個 post 之所以有人潑冷水，有人負評，我覺得係班溝唔到仔／女既人，係都要其他人同佢一齊陪葬 全因魚蛋論作怪 又或者驚現任現埋一份

不過身體很誠實，都係有唔少人報名

help push

報名將於今晚九點結束

另外聽晚九點開始可以選揀對象

happy friday off working push

help push again

樓主特登上黎多謝你
呢個計劃搵到真愛 我同巴打已經決定左下年結婚
各位都要加油

拍左幾耐決定結婚
btw恭喜

恭喜晒呀絲打
祝你地白頭到老

巴打 我想問 如果呢家再更新下自己個PROFILE 會唔會更新唔到?

EMAIL

唔會

email
急事

我指唔會更新到

因為係半人手出CV的 CV已經上傳左去server
再改要重頭做過

唔記得填cv rip

填完CV係咪有個報名掣要㩒？佢話我冇報到名 我好似冇㩒到個掣啊

見到有米八 絲打....
真係做得 model

係

揀人階段已經開始 將於星期四晚上九時結束
冇揀人將被當作死AC DQ處理

個個巴打都寫到勁長

好蠢啊我錯過左 係咪冇得再加番我落去喇

係
等聖誕回再玩啦

登入失敗
帳號和密碼不符
唔記得左密碼

揀人今日完左既

send email比我reset

顯示寫咩?
有冇其他巴打都係咁?

數據處理中 選擇嗰度填唔到嘢

me too 但係點入去 去左簡人果到

好似填唔到

我都係咁 剛剛正想填野既時候見到..

send左

今個rd miss左
咁快最終回

希望今次match中啦
不過差唔多500男
D巴打個cv又咁靚

真係好多 通常絲打會逐個睇定係 filter？

已fix

咁多人得20kg咁恐怖

filter左年齡/身高/體重之後逐個睇，都仲係有幾百個，睇左好耐

冇填體重會default做20kg

send 左email 比你
可唔可以follow o下

It 問題要等我partner搞
已提左佢了

自從同男朋友啪啪啪之後覺得好正 無時無刻都想啪啪 就算返緊工 撘車 仼何時候都想
有冇絲打都係咁
巴打就話有得戒J 絲打可以點戒淫念

發現唔少絲打寫得長過我

其實識用下excel 就filter得好快😂
正常都係filter左年齡身高已經可以著手逐個詳細睇，覺得有興趣既就全部highlight，之後再睇多轉再揀同排次序
好似排Jupas咁

利申：filter完年齡之後170幾個絲打CV已經詳細閱畢，人選已有

成500人男user冇米8實秒速俾人西走啦

177表示慘過食屎

180

我睇175up嫁

所以要即刻娶我返屋企

想問最後十月十三日，如果係街要知結果的話，要用咩browser上先會有反應？上次係街用手機上chrome login ，佢話我冇報到名。(用緊Android 手機)

咁你用電腦睇有冇問題？
暫時已知得safari唔得 Chrome應該冇問題

係呀係寫得好長呀,但係round round都見到佢呢

巴打冇11月份？
我arm arm 先知有依個計劃

冇的

想簡人但facebook 登入唔到阿巴打

我自己登入冇問題 換browser試下?

啱啱發現個配對選擇資料有問題，已email巴打

happy friday night push

哈哈哈無人揀自己

對象
請不要放棄希望..

想問下 有冇辦法呢家再睇到個名單 有人簡左我但我想睇多次岩唔岩

係咪係手機會睇唔到？

聊天室有一個名 ..... 跟住點玩??

同埋咩"回頭" 又係咩黎??

如果我回頭選擇左對方而又成功，
假設有其他人回頭簡左我係咪就會失敗？

好嘢！
2017又要獨自一人

本身唔記得左係報名deadline 前改返個人簡介 改左一半
個簡介睇落1999 但反而多左人揀

禁唔到選擇姐係88? 第1次玩

想搵一個人陪到自己都唔得

利申紅巴

9點鐘想選擇人，開chrome, 開IE 都無得揀人，咩料!?
仲有，點解9點開始，9點就完，無多D時間比人整理下資料，唉，失望

我揀既第一個有揀我,但佢match左

巴打們聖誕再見

請問有無今次數據?

比左四日你啦

意思係佢有揀你, 但排你好後???

有位巴打本身我想放佢第1，不過睇佢資料佢一定識得我前男友，所以最後冇揀佢 睇返result原來佢有揀我(當然就算有揀佢都未必match中),有啲可惜不過都冇計啦

如果有人回頭揀番我
咁「您的選擇」個到會唔會有佢個名？

四海之內襟兄弟, 你又使乜咁怕醜

數理底逼地鐵絲, 兩round都識唔到你, 互相揀左都match唔中

有人揀左我但揀唔番佢係咩事

無人揀我
太好玩了

我既10個選擇無match到但見到有絲打選擇左我，絲打你好呀

同問
如果我回頭揀左絲打，但對面未accept，
咁其他絲打係咪已經冇得回頭揀我？

冇join呢round

配中左 等緊絲打再on chat room

我的選擇對象個到空左，而選擇了我個到又有人，其實姐係點?

可以同對方傾計
回頭只適用於冇互相配中月戶

唔會
回頭 同 被回頭兩樣野 互相無影響

對方已成功同其他人互相配對

對方已同其他人成功互揀配對

對方同另一位排左更高順位對象成功互配

黃大仙163身高絲打我揀左你 你又揀左我 但係我地無得chat

200幾條女又唔係得佢一條

你地同人傾幾耐先換相片的？

尋晚收工收夜左 啱啱先揀人
希望嗰兩位巴打會見到

下次識玩，係一個500人的list度，睇黎要打d key word, 同深入d先可以俾人留意到

依家即刻睇

三大，banker ，貓， 180

女黎講幾多個揀你先算係多人

對方仲未再上聊天室
希望快d睇到

大家估下邊3個女仔零票??

有無巴打試過為求呃票, 將自己打造成男神一樣..........睇下咩女會上檔

第一次有人簡我
以為寫咩六神合一會冇人簡
㩒埋選擇 但聊天室冇名
姐係要等佢覆？

D女都幾難上當 精過鬼 又唔上心
Match 完又咪等下round, 費時認真玩
樓主停一停係好事黎

唔上心真係好多 回頭揀返你個d更加..

男既都好多水貨 不過2.5比例 加一堆hea 下hea下咁 仲要見到女既雙開
真係match到 又keep 到關係真係好難得

是我嗎

我擺你係第二 但係

方力申？

請不要在此Post自爆身份

而家先見到有人回頭我
希望果位巴打今日重有check 個chat room la

有冇新配對玩，玩左咁多triangel都係食白果，今round都係俾人回頭拒絕

佢叫留我WTSAPP 留完兩日都冇WTSAPP我

頭像累事??

我都係專登掛返自己樣出黎, 本身用風景相

個icon睇唔清樣

配中但冇online 過

哎！ 本身想揀返嘅巴改左cv 我認唔到...... 今round 佢又揀返我
2046都match 唔中真心想識嘅人

灰 見配中嗰個巴打嘅cv好認真好似真係有心傾計咁，點知講咗兩句就消失咗 係咪已經冇然後啦

同愛人相遇就2個字咁淺 - 緣分

好葡萄你配中嘅男仔 比著我 我會好有心機同配中嘅絲打傾計

咁你同佢互相交換TG 傾咪算

我依家對「普通樣」「見得人」等字眼有d 保留
Btw 祝配中左既各位開花結果

你係男定女？？約左咩出黎所以有咁既諗法？
講真，係外貌協會早就用交友app啦，仲玩朦頭入閘。。。